有冇人好多耳屎？

聽得太多廢話

去採耳

點可以隨便畀人進入我個窿

自己撩

點隨便法 你要比錢嫁

有冇人知邊度洗耳平
屋企樓下診所收我500一隻耳

手指粗

仲要我畀錢

去家品店搵一支鐵仔，前端有小勺

試過俾女同學望我耳仔 話我多耳屎

觀塘有間叫self ear time嘅採耳店
之前我去過清耳結石
可以去Facebook search下

以前用過 好撚爽 會撩到耳朵懷孕

叫佢奶你耳仔 會好苦

咩係耳結石

滴Olive oil，每日1,2次，3,4日度，溶出嚟
以前都會去醫生度洗耳，但半年度又要洗，講真都貴
其次洗耳有風險傷聽力，有次睇耳科，個醫生就教用Olive oil
安全好多

Google下咪知